\RequirePackage{amsmath}%
\RequirePackage{ulem}%
\newcommand{\VSTUInitializeTZ} {%
\input{TitleCommon.tex}%
\renewcommand{\VSTUDocumentCodeSuffix}{91}%
\newcommand{\VSTULUCode}{А.В.00001-01~\VSTUDocumentCodeSuffix~01-1}%
% Переопределение команды для разделов
\renewcommand{\beforechapterskip}{\vspace{\GostBeforeTitleSkip}}%
% Переопределение команды для нумерации приложений
\gdef\theappendix{А.\VSTUDocumentNumbersPrefix\@arabic\c@appendix}%
% Переопределение нумерации страниц (сверху под кодом документа)
\fancypagestyle{plain} {%
  \fancyhf{}%
  \fancyhf[HCO,HCE]{\mdseries{\VSTUDocumentCode\\}\thepage\vspace{2mm}}%
}%
\pagestyle{plain}
{
% Титульник ТЗ раз
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\addtocounter{page}{-1}
\begin{center}
\VSTUTitleHeading
Кафедра <<\VSTUDepartment>>\\
\end{center}
\vspace{\fill}
\hfill\VSTUTitleHeadApproval
\vspace{8mm}
\begin{center}
\VSTUTitle\\
\vspace{\fill}
ТЕХНИЧЕСКОЕ ЗАДАНИЕ\\
\vspace{8mm}
\VSTUDocumentCode\\
\vspace{8mm}
Листов \totalpages\\
\vspace{8mm}
\end{center}
\begin{flushright}
\VSTUTitleDirector
\end{flushright}
\vspace{8mm}
\begin{flushleft}
\VSTUTitleStandardsAdviser
\hfill
\VSTUTitleImplementer
\end{flushleft}
\vspace{\fill}
\begin{center}
Волгоград,~\the\year
\end{center}
\newpage
% Титульник ТЗ два
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\hfill\VSTUTitleHeadApproval
\vspace{\fill}
\vspace{\fill}
\vspace{\fill}
\begin{center}
\VSTUTitle\\
\vspace{8mm}
ЛИСТ УТВЕРЖДЕНИЯ\\
%\VSTUDocumentCode\\ % Вроде как не нужен
\VSTULUCode-ЛУ\\
Листов 1\\
\vspace{\fill}
\end{center}
\begin{flushright}
\VSTUTitleDirector
\vfill
\VSTUTitleImplementer
\end{flushright}
\vspace{\fill}
\begin{center}
Волгоград,~\the\year
\end{center}
\newpage
}
}
